［絲打入］究竟比人奶西係咩感覺？

有冇絲打可以形容下

爽 但係有少少痕咁

點爽法
可唔可以具體咁形容下

同含撚一樣道理姐
不過青頭仔吾明架啦

你地鐘唔鐘意比人奶西

姐係一個大男人紆尊降貴咁服侍你 淨係個畫面都出水啦

你係咪真絲黎……

痕痕地
放鬆曬就好舒服

巴打有西

真啊

咁69呢
有咩感覺

我個人就麻麻地 好似怪怪地咁 不過主人要求都會照做

等睇成班男人分享

Btw未試過

我想奶 有女朋友就好

真絲 ？

把聲man少少姐，又唔好話我係男人

有冇比人奶到潮吹

Ching點解咁想奶西

好似比隻狗舔既感覺，又唔會話好high既，痕痕地甘

試過奶到瘋狂漏水，但係好似av咁噴出黎就真係未試過
同埋我成日叫男朋友唔好奶，始終覺得個畫面好似怪怪地咁 但係佢都係照黎

比狗舔過

佢奶完之後有冇同你濕吻
你會唔會拒絕

真心爽 如果手口一齊仲正
拍過4次拖 淨係得一個男友會主動咁做

好想服侍個女仔 好似俾佢征服咁